波特蘭市長侯選人身著毛澤東肖像裙惹爭議

有毛魔 仲要有史太林同che guevara左仔一個